獨派可唔可以用下個腦？？？

睇完下面篇嘢，就算你地覺得我係五毛想block 9 我我都冇所謂，想講嘅嘢我會照講。

其實去美國領事館嘅行動我覺得冇乜問題，你地特登唔申請不反對通知書，預左俾差佬舉旗都堅持要留守到聽朝，我都覺得冇乜問題，但衝大台就有問題，衝之前可唔可以用下個腦諗清楚自己要對付嘅人究竟係邊個？係港共定係遊行人士定係遊行搞手？

你喺大台想揸咪講嘢，無非都係想號召多啲人去美領，但你覺得襲擊大台嘅人會吸引到現場嘅人支持你去美領咩？本身大台係一個公眾論壇，你地好好地舉手發言無人會唔俾你講嘢。但而家搞到成班黑社會咁走出黎，就算原本唔抗拒獨派嘅人都會變得反感啦。用啲咁令人反感嘅手法去宣傳，得罪晒全部人之後又屌人唔去美領支援，抵你地行動唔夠人啦下話。

可能你地好高姿態覺得唔支持嘅人同佢講都嘥氣，但唔好唔記得行動要成功人數始終好關鍵，得唔到大多數市民企喺你地嗰邊，你地無論衝幾多次都唔會成功，只會令自己越黎越邊緣化。

我本身嘅立場係唔抗拒港獨，我相信獨立長遠黎講係唯一一個可行嘅出路，但我只係唔甘心香港獨立呢個名俾啲咁低莊嘅手法搞到臭晒。當然如果有人係鬼，或者用呢啲手法分化香港人係港共嘅計劃一部分，咁就另計啦。

送個故事俾你地。

屌你老母啦 一兩個出事又打曬成船人 而且都唔知係唔係鬼 咁班飯民左狗點撚樣呀 一味阻撚住自己人 講民主講自由同奶共做show有撚分別